[置頂][未來方向][內戰]戰線持續六個月之未來方向

篇文嘅內容好長，希望各位用心睇完，認真思考，理性討論。
先講一個邏輯:
1.因為政權嘅唔合理
2.我地出黎抗爭
3.政權繼續唔合理、漠視民意
4.繼續抗爭
5.無限輪迴
咁樣嘅結果會有三個
1.勇武手足被人捉曬，失敗告終
2.政府妥協一部分嘅訴求、我地逼於無奈妥協
3.政府承諾五大訴求(機會微乎其微)
前兩種結果，相信我地都唔會接受
而第三種結果，首先機會好細，其次即使佢承諾，我地都唔應該去相信、妥協，繼而接受
因為事以至此、好多人已經犧牲咗，無數人付出咗一生嘅代價，全部都係因為政權嘅唔合理，當一個政權如此唔合理，我地唔應該再想由政府幫我地改變。
所以結論就係好似隔離手足講:推翻呢個政權

手足比咗個方向我地，然而點做同做到之後又點呢?
大致可行嘅方向:
和理非:
1.做返你地可以做嘅野，遊行示威，但口號唔可以再係五大訴求，而係林鄭政府下台
2.繼續罷工，癱瘓經濟
3.外國文宣，TWITTER一樣要做
4.最緊要係支持勇武手足，核彈都唔割
勇武手足:
1.繼續開花，打快閃
2.對政府、警隊製造白色恐怖，具體黎講例如全民整炸彈，真同假都要整，放置嘅地點可以係隨機嘅政府部門
3.秘密嘅地下行動，包括收集武器，集結真勇武，再行動、訓練
呢點講多少少，好大程度上我地唔夠班狗打嘅原因有兩個
一，武器裝備差距
二，行動力同團結嘅差距
講白啲係因為我地係由個體組成，冇大台，目標唔夠清晰
呢點講嘅唔係要成立一個大台，而係將一群個體，變成有團體意識，有系統嘅勇武軍
--「力量來自團結，團結來自信念」
而呢點最難實行嘅原因在於難以係冇內鬼嘅情況下統合咁多勇武手足，大多數手足都係以個人，小隊行動，就算召集到都會產生信任問題。所以具體嘅方法要再討論。
無論係和理非定勇武，都要併行，唔應該過度重視任何一邊，記住和勇不分。
==============================
記住首要嘅目的，係推翻政權，無論用咩野方法。
而推翻政權嘅第一步，就係要林鄭政府下台
第二步，係排除港獨嘅可能性之後，就得返上談判桌同中共政權討價還價，至於籌碼同要求，小弟不才，未諗到周到嘅方案，就要靠手足們再討論。
==============================
呢場運動已經持續咗六個月，好多手足被捕，我明白我地都忍無可忍，所以先要穩一個可行嘅出路。請記住天琦嘅信，「不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考」，不斷思考，不斷討論，再得出一個萬全之策
最後
光復香港，時代革命。

自推十連

Push

1/10

其他唔講 淨係第一個點 冇第五個訴求
點樣可以有一個以民為本嘅政府

林鄭政府落台咪即係退翻五個月之前

2/10

唔係啊手足，正因為我地見到五個月黎冇出路所以先要革新新方向啊

推啊
3/10

咁有咩新方向 林鄭落台？邊個上？

可以再討論，但第一步一定係林鄭落台
初步方向可以係民選政府
不如手足你又講下持續現況點先可以得到勝利?

光復香港
4/10

5/10

民選政府咪即係第5個demands
你無第5個demands點有民選政府

方法其實好簡單 無限期罷工/ 真暴動
只有經濟牌先可以贏到
前者相對好d

認同要推翻目前政府
但我地一個冇大台為前提既革命
係冇人組到所謂新政府
所以要推翻較難
睇返過去各國既成功革命，大多都係有新政權比人依靠
所以香港實行要黑突破呢個樽頸係有難度

6/10

第5個demands一黎冇咩可能實行到，二黎即使實行到，都係跟佢套玩法
認同你既方法，但可行性唔大，始終太少人肯出力

7/10

好認同，所以要穩到一個可行既方法就要討論

真係好認真同你講 除非以武力推翻 否則唔存在一個以第五個訴求以外嘅方法得到一個民選政府

你好空泛咁講要一個民選政府 但係你又唔講有咩方法

8/10

勇武：燒狗車，燒狗宿
和理：全面掩護勇武，百分百相信呢班命都要嘅勇士

問題係第五個訴求既可行性太低，而五大訴求既其他三大訴求都係要求政府去做改變，然後我地接受。
我既方法上面已經提出咗，故然唔完善，但起碼要糾正現有仲係希望依賴政府改變既做法，唔通你覺得佢地會乖乖跟足你既玩法實行五大?

認同勇武要升級行動
只係和理非要做到你講咁樣真係有難度

非五大 而要民選
即係武力推翻

9/10